smartone的客服關注組有冇用

有冇人真係退得番款？

咩事？

都係iphone d野，客服出錯，我驚佢唔認數

無用呀
係新都會拎機一開已有問題
要我簽單再自己去蘋果搞
痴撚線 唔會再用SmarTone

佢好似講過開機就已經要😂所以唔係直接蘋果就係咁

真係唔好再用smt

全香港所有蘋果行貨 有問題都係要去番蘋果
唔會有公司自己負責

關於iPhone 一律用家問題

但係佢送爆mon

吓？我早幾日去拎機... 佢話開盒部機有問題即場可以換 不過無現貨要等